［突發］暴大學生開始圍東亞銀行

上次有個分行經理話要清曱甴 仲要係暴大入面做

中大校園電台直播緊

推

1/10

2/10

暴大學生好野

今日暴大又四院會師片黑警
又圍東亞

正撚到

暴大學生點解可以咁撚勁

推呀

幫手推

3/10

4/10

暴大

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

等睇班職員自己call白車送院走人

暴大同學係時候去整東亞戶口

Push

無知一問
暴大即係邊間

成塊玻璃都係memo紙

香港暴徒中文大學你都唔知
新亞反共書院個間喎

推爆佢

支持中大學生

Push.

推上熱門

暴大仔

清曱甴清得咁撚開心？

夠膽係暴大清場

條撚樣個樣好串

喜聞樂見

香港少年精英

push

831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

831

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

圍到咁上下記住去集會呀

上google map search啦

支持

暴大學生好波

東亞 狗也不屌
除非開公司，否則點會用東亞

遲下暴大九二罷課我地都要支持佢地呀

今日暴大四院會師片黑警超型

暴大學生行動派

點解叫暴大？？

暴大+10分

飛住睇
個職員只係話佢唔會喺分行出現咋喎
東亞咩背景大家心照啦，最後可能無事呢

.

之前google比人改左做香港暴徒中文大學

ok， 一大

有人google改咗中大個名做香港暴徒中文大學

又話要清理，做乜做縮頭烏龜??

好似冇中文，就咁暴徒大學

好撚型

暴大好波

暴大果然唔係浪得虛名

今天（27日）下午約6時30分，有讀者在Google搜尋香港中文大學的資料時發現，中大在Google的簡介疑被惡意更改為「香港暴徒中文大學」。記者隨後瀏覽網頁時證實消息，除了搜索結果一頁外，「Google地圖」上搜尋香港中文大學，在「香港中文大學」的地標名稱下亦會出現「香港暴徒中文大學」的標題；下午約九時，有關名稱已改回為香港中文大學。

respect

我係暴大人啊屌

做RB嘅branch manager仔就收收皮先啦😂😂
暴徒都好過你啊柒頭 笑而不語

暴大可唔可以比d 面其他大
你咁既樣d 女你溝晒啦 留返少少野比其他大做得唔得

真心一問 點解中大叫暴大

難得既happy ending

最後點

暴大!!

pound of u guys

比人響GOOGLE MAP改左名..

Jupas交錢去病夫銀行。
香港多數用匯豐恒生中銀。

暴大會唔會出tg

果個分行經理真係傻閪黎成個山頭萬幾人溶左你都得啦

暴大好正...
另外果位聲稱要"滅蟲"既Andy Shek,敢唔敢出去面對呀?

暴大加油

今日好多戰線暴大加油

暴大hoball

返歸閉門思過啦經理仔

暴大地方 黑警話入就入呀

啲銀紙有晒tg味

岩岩係cu收工 見唔到

Wahhhh

暴大!

我都覺就咁叫香港暴徒大學型啲 可惜條契弟改一半 唔改一半

呢排樹大都OK架

中大

Cuhk2

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力
喬裝成示威者煽動並參與暴力
警方濫用私刑
個百防暴準備拘散記者 保護開槍防暴離開
記者請日日問

家訓要加一條：
香港警方=香港黑社會
世代子孫不得從事香港警察
香港人一世都唔原諒香港警察
同班香港警察誓不兩立

加油
小心安全

Push harder

暴大
加油手足們

暴大東亞

唔炒個條友就日日圍

話哂軍政府咁撚惡
大學唔俾佢入
佢都照入啦
而且大學保安部好多退休警
做埋吳三桂又得

真，搵啲人去做哨兵

藍絲做野真係好那西！要求正名做暴徒大學

利申：非暴大人

爆大 好爆

科大帶頭拎成球野出嚟做抗爭基金加捐錢俾立場新聞
暴大就吹雞圍東亞
樹仁就開綠燈罷課

新三大

六月/七月有班人係google map改左中文大學做暴徒大學，之後大家report到改翻中文大學
但中大人好中意and好自豪暴徒大學呢個名
因為代表中大係場運動入面貢獻夠多
而且反共符合創校/書院者原意
錢穆先生岀泉下有知一定十分安慰
於是自稱暴大
Btw我係暴大學生我驕傲

立啲喎

因為之前有人係google將中大個名改做 香港暴徒中文大學

真正發揮獅子山精神既係我地一眾為自由，公義及良知，繼續挺身而出既抗爭者。

We are Hong Kong Lion! Fight for Freedom!

真 保安組=垃圾

好型

見工講: 我暴大出身, 屌老母個閪, 即請

proud of being a 暴大畢業生！

cuhk....

政府不嬲好能真CU. [暴徒大學]...不過有機會HKU 追上

條石撚樣好清礎黑衫唔會打佢，不過佢更清楚佢一旦為曱甴言論道歉，就會被建制中人追打拍扁．

其實要個bm收皮好簡單，你見到有啲客諗住買保險單嗰陣。係側邊不斷屌9就得，令到佢做唔到生意數又要跑但又要比人捽

嗰位男經理d進退做得幾好

嗌石經理出黎交代啦

我指片入面嗰位

啲學生都算畀面嗰位男職員

Hku有亞瑟王已經夠做
全香港最憎hku嘅人

都要個男職員應對好

Cu有東亞架咩

唔好卑拒走

Cc咪有囉

校園入面有間細分行

剩係用過恆生

真
公關技倆好好

條大係cu 東亞做，居然亂講嘢
On9

下場係咪去YIA燈柱 有冇follow up

好治癒

1，游行集會示威
2，警方清場
3，爆發衝突
4，出現傷亡
5，衝突升級
6，雙方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝
以村鎮為單位
9，切斷交通網絡，減低支援力量
剪斷全區交通燈，炸/燒斷主要幹線，炸毀鐵路橋墩
10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
11，接受變節警力
12，攻佔地方警局
獲取大量武力
13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府
香港學唔黎

東亞一日唔交石文彬經理出黎交代
咪放過東亞

唔好意思，阻你少少位

8月31日，五大訴求，寸土不讓

我係暴大反共書院人

係東亞門口dem返個和聲beat先啦

對唔住咁多位大佬

香港暴徒中文大學

可惜個校長唔爭氣

Proud of 暴大

我之前去睇過 個分行經理調走左啦

暴大>>>>>>>>all

做得好
呢啲閪bank
唔搞都唔得

不如一齊讚揚胡經理

咁又唔好話好憎
只係兩間果陣遺留既風氣
獨大藍血中產多，自然地AO成個獨大同學會咁
相反暴大偏草根，社運圈一向係暴大同學會
但隨住愈黎愈多「大學」所以冇咁明顯

暴大學生here
啱啱先訓醒起身，夢入面有把聲音話石經理已經罷工多日，比上頭清算左
石經理無罪
還我石經理

暴大校友，自豪😁

做得好，大快人心！

貢獻夠多

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手

警黑勾結 濫暴傷人
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第38日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

出黎啦，網上好撚串架，依家去撚左邊呀?想做乞兒日日冇生意，等香港人幫下你

支持你地,
入面D 員工心諗快能D黎喇,可以早收工

暴大好野

名不虛傳
ho ball

勁呀！推！

呢間分行
我老婆轉十零廿萬
佢打嚟問長問短

英文都無改

暴大加10分

支爆個陣 東亞會係第一間收皮既香港銀行

發夢聽到話電話係 6896 0669

So proud of 暴大

689-60-669

669好過切7

暴大有風骨！！！

以暴大為榮

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

其他大學做野啦喂

樹大直頭一大

今日暴大雙線

g持持

煲大佢

真心為自己係暴大老鬼自豪

my own branch, 以為真係owned by佢？
冇鏡都搵盤水照吓啦垃圾Andy

暴大好波

利申: 新亞反共書院人

名不虛傳

暴大生好嘢

暴大手足好嘢

有無人想幫佢叫下外賣

暴大人好波

大家一齊send email投訴佢

反送中#metoo集會 晚上 8:00 - 9:30 地點：遮打花園

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

Telegram 頻道

oh...

東亞員工表示 十分歡迎！

Yes

去信東亞銀行，係咪代表貴公司先，唔係既就炒人囉，係既咪慢慢玩囉

日日撚啦

好波

支持暴大

暴大勁

Pish

中大新亞舊生 :

師弟，妹們，做得好！

#Chinazi
#NaziChina
#BoycottChina

相反hku

zhang xiang

牟宗三 錢穆 在天之靈

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Respect

如果係bm 或者operation 經理 唔會唔係分行囉
爭在幾點係到 佢地當人on9?

唔係話轉左去沙田分行咩

校長定生死

連嶺南都出黎行左轉好似係

其實呢招最好

Register of Securities Staff of AIs

Can check if he is still in bxa

暴大好波!!

艱險我奮進 困乏我多情
我愛暴大

This is the right thing to do.

Don’t 9up lets act

暴大 同UST > Kong u

pround of my school

未必係港大冇種，港大冇出事啫

好多時要出外見客/種部開會
順便Sir 1 Sir 王
BM 同 OM 不同
BM- branch m大RM 專做大嚇sell 基甘賣保閃
OM - operation m 睇櫃台現金轉帳服務同投訴,常在門市

推。

［慎行］ ［攬炒］ 香港最後的春袋

最後一步棋

［慎行］ ［攬炒］ 香港最後的春袋

幫手推
最後一步棋

HKMA search 到呢個results, 咁係咪石經理已經唔係經理？

可唔可以搵人Fact Check??

佢放緊annual leave
利申，東亞職員(非暴大

AH 好後期至有證券牌
應該最近一，二年才取得這牌照

AA,AB
AC,AD
如此類推

咁點解佢個牌冇左既？

Agents Search
再check 埋呢個

再check 呢個
Agents Search

都搵唔到record, bm 係唔係一定要掛牌？

東亞分行bm係分行自己有房
除咗佢蛇王遲到早退見客之外基本上都係要係分行
Om坐係counter後面你睇唔到既位

兩個牌都要掛

暴大ho ball

如果name 跟身份正一樣
沒有紀錄
HKSI 顯示至Aug27
過常這個情況
已經byebye lu

如果真是這個名字
就已經byebye
或坐在種部思過1month notice

逢sales(bm也是大sales)
買賣股票
基甘
保閃
也要掛

可能等候AL回來調查
有機會比個apm位樓上格仔位佢坐
但暫時冇得做番前缐

要整就全部u整曬丫嘛

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

四院會師真係好撚癲
新生由ocamp 就感受到暴大風氣

勁！

咁出名都唔知

其實中大校長也是柒

屌佢老母同學生對話做錄音機

有反對通知書都照去元朗國，唔好睇少嶺大

唔勁點入到暴大呀

今日睇live 成間暴大一定有黑警仔女
唔知聽到自己同學特登屌自己老豆老母
係咩感受

fb條片勁多藍絲comment

琴日佢覺得自己好撚叻
笑到打飛機咁

有條新嘅四面cam 懷疑車cam
但呢個時候加建好有可疑
好弱雞 用少少力就搖
最後貼幾張memo就算

老老豆豆 幾時光復中大
等咗好耐 食個飯行個車都好多蝗語

可能唔識 藍屍英文水平

【國際路線】全世界印依款標語

暴大真係好撚型

如果有人想搵佢 我可以同大家講佢係apm總部38樓
唔係去左沙田！！